覺唔覺女仔整咗呢種髮型之後成個人會升咗一個Level？

唔肯定係咪叫73分界頭定91分界女神頭，總之就係成個人會升咗一個level，好似陳庭欣咁;本身唔算靚，但整咗呢個髮型之後都勉強可以叫佢做靚女。

p.s 啊嬌咩髮型都好靚

整大對波可以打爆機了

覺，但都要本身有返咁上下

有啲女夾硬整呢d頭會好怪

來自星星的你帶起潮流
然後好多人跟住梳「女神頭」

呢隻頭正d

其實韓劇都令香港改變咗潮流

仲有空氣流海

髮型的重要性

只從小妺疏左呢個頭之後 多左200%既人追求小妹 唉

幸福的煩惱

佢本身個樣唔差

narnia 佢咪係做女皇嗰個white witch

只睇到amber heard

出街都多左好多高大令仔嘅望我 反而毒L就好少

麻麻地 鍾意馬尾 水泉頭多d

岩牙

叫連登仔望你

不了

我覺得留海或者短髮先最好睇

但你上面唔係話想毒L望你咩？而連登就係其中一個最多毒男嘅地方

女大丁

都靚

0x200%=0
利申：詼諧下，勿認真

潮流興復古姐

我意思係好多人跟風跟韓劇。都敏俊整齊陰頭;好多香港男仔跟，全智賢整呢個女神頭都好多香港女仔跟。

港女abc頭

本身個樣都要唔差先carry到呢個髮
靠髮型黎遮臉大嘅，呢個髮死梗

再講，要個女仔有返咁上下set頭技巧工具先整到，普通自己整好難整，用好多時間

如果個女仔可以set到呢啲頭，即係佢本身都有扮開靚，基本上本身都已經係個靚女黎架啦

男仔整齊陰頭真係好kam

冇話想

咩叫好kam

靚女先係

即係那那地

中意左邊多d

Bad taste

其實靚咪得囉，理得佢係咪abc。

髮線高/額頭突嘅唔計 其實都係睇整體面型,氣質etc.

靚女鬼妹整哩d abc頭咪靚啦 普通港女整完咪柒囉

stephy髮線高整呢個頭都好靚

女神頭

其實都講咗十年有多啦，仲未肯放過佢？

你仲意阿嬌就直接講啦，開埋曬d咁既post

鍾意呢啲短髮

即係同香港男人週街all back頭一樣道理

唔係人人都整到呢d女神頭

我唔鍾意啊嬌㗎喎，女藝人我淨係鍾意stephy
一個。

Btw,唔係仲，係鍾。

真心唔知邊忽靚

係都似惠英紅啦 ching

樣先係重點

呢條女世界第一，咩頭都靚

都係要睇樣

咩都係㗎啦

肥到覺得胸都算平

本來係0，多左200%都係0

不過我頭髮都頹又亂 當一執真係順眼左
雖然都唔係靚

好睇面形同五官端正

大家見到貼欣宜果D冚家鏟請見一個Block一個

個樣太童顏既話係carry唔到呢個髮型

其實可以試下

catgirl.jpg

第一張條鬼妹係邊個

咪又係睇樣，多鳩餘

冇睇過水行俠？

無

係...光頭正幾多

Amber Heard啊

thx

永遠都係黑長直

感覺上要高啲嘅女仔先carry倒

認同，我都逼女友留呢種髮型

雞穎
廢是貼圖

香港濕氣重到 收工嗰下都變曬海草

0 既幾多%都係0

佢都肯唔肯

冇得唔肯

大男人

唔好羨慕

感覺個口好臭

0 既200%都係0

Ok